熊軍弟兄 係股災到黎之前 你地要三次不認我！！！

但我三日後必將復活 打到你地仆街含家產

算啦

點解

人總需要勇敢生存

三日後大升

大dodo, 一次不認係挾幾多點？

岩岩有個羅馬兵經過，我本來想用三十個銀錢出賣大dodo，點知條友嫌貴唔買

係囉

禁即係三日後大DODO輸到仆街含家產啦

何苦搞咁多野

食左最後的晚餐未？

3個都俾多咗

1個都唔撚比

我屌

麵神今次班信徒係第幾次唔認你?我幫你打柒佢地

夜期long張期先

sor, 你d 門徒已經魂歸天國

Call完就一枝穿魂箭 淡友睇路

0.05呀！！

第一次不認麵：升穿292
第二次不認麵：升穿三幻
第三次不認麵：升穿三幻三

多謝大dodo 嘅明示
聽日後日大後日重貨牛了

復乜嘢活?
宜家去死咗佢先啦

我屌你老母丫

如果一路都唔認大dodo, 咁係咪唔會再有熊市？

你地屌我啦

你地愈屌我 我就愈強大 嗚嗚嗚嗚

有排先復活節

大佬呀！你唔好咁痴線啦

輸幾千就喊苦喊忽 係咪男人黎

Cfu: 加淡倉你輸到PK係應該既,唔關我事

麵仔加油

麵麵
連聖經故事都拎埋出黎
難怪老貓唔夠你出位

仲有咁多錢輸嘅？？

面包是麵神的肉， 葡萄酒是麵神的血，豬肉餅是麵神的大JJ

收聲啦屌你老母..

3次之後，應該死晒，再等唔到你復活

老柒你仲衰撚過佢睇吓有幾多負皮先呢次

條JJ有冇非洲豬瘟先

你再嘈我打鳩你個含家產呀

麵哥你買call啦好嗎

當日我講過 你打小人力量愈大
反彈力度愈

收手啦面面

麵仔比次機會淡友，放過淡友呀
比次機會嚟呀麵仔

收嗲la... 你條仆街仔私底下買撚哂牛call 就上黎燈...

ok

今日係未第一次唔好認

媽咪dog買吽扮買啤
Fuck你屎忽啦

幾多次都唔撚認呀，由你買put嗰刻開始計個市夾咗千幾點
跌幾多先追得返指數同時間值

神諭係跌跌跌升？

miss 咗呢個 post 添

笑到痴撚左線

今次發達靠面神了

屌好正

0.052

麵哥好慘，跌百幾點都係升得兩格，幾時先返到家鄉

佢家鄉已經唔存在喺地球

你幾時死

0.051

+0.001

屌 訓咗無睇
而家係第幾日啦

你都未死
點復活呀?

面面第幾次不認牛市？

佢一直認左牛市 隨時變神龍

得番0.34 麵哥輸咗幾多？

保持信念

劍指三幻

我仲諗緊個市有咩因素會升，原來係比你燈升

pish